mtr而家撞石出軌都無事

佢真係幾開心

old news?

咁樣幾單野 以前收左佢皮

唔理啦 d人都唔記得

Pish

沙中線搞咁耐一樣冇事

成個政府都要徹底整頓

股價好似已經插水?

黨鐵總部燒通頂 香港人都應該冇咩所謂

查一查都搞到佢一鑊 而家查都唔洗

記得，但係黨鐵唔回應啫

插乜 都返唔到上年10月個價

低處未算低

所以佢真係幾爽 無人再提

黨鐵好耐以前都wtc架啦 唔鍾意唔好搭 佢根本未怕過香港人 點解我地學唔到智利咁燒佢70個地鐵站 又燒埋佢d鐵佢仲要日日都宵禁

7個月內自炒3單

[url]荔景撞車咁大鑊冇人講既???追究!!!

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

不完美，可以更低

軍政府保佢
[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

mtr爽啊

所以拆鐵係無錯嫁